耍冧功𠱁落叠 「煮大餐畀你食」

耍冧功𠱁落叠
「煮大餐畀你食」

記者放蛇約見「美男」，隨即被帶往美容院，「美男」沿途貼心為記者撐傘擋雨。

【《蘋果》放蛇】

【本報訊】美容黑店以威逼利誘，甚至禁錮等手段逼顧客簽單的手法惡名昭著，嚴重傷害業界信譽，但由於監管無力，執法困難，騙子為誘客無所不用其極。《蘋果》追蹤美男團期間先後兩次放蛇，發現他們的手法與倫敦金「金融騙子」，或者騙人入飯局的「飯托」一模一樣。談情說愛，甚至色誘事主，將她們送到美容院手中宰割。

記者：郭美華 黃學潤 莊建鑫 張 軍

相關新聞：幕後老闆夥「賤男」拓業務

記者在交友App上追蹤美男團的影子，結識20多歲、自稱韓國混血兒的駿揚，他透露隻身來港開設裝嵌汽車公司，在港只與貓為伴，過時過節靠FaceTime與家人見面，以孤獨博同情。他又主動分享游水、揸跑車等照片，雖然僅聊了兩天，但他已說記者是個「有愛心嘅人」，感覺很溫暖，相識第三天便相約到旺角見面。

美容顧問一見記者便力銷5,280元的水母療程。

自稱美容院熟客

身形龐大的他穿牛仔褸、短褲夾着LV手提包現身，滿臉笑容稱：「我book咗8點，不如我哋做facial先，之後先去食飯。」說罷帶記者到一間上樓美容院，其間他開傘為記者擋雨，又問記者「凍唔凍？」言談間強調自己是美容院熟客：「係皮膚科醫生轉介，做咗兩年幾，我嘅皮炎好番晒。」

抵達美容院記者後被帶到一間房，一名美容顧問進來，駿揚即跟她表現熟絡說：「你瘦咗又靚咗！」又向記者說：「佢好好㗎，以前佢跟開我（療程）。」還強調記者是他朋友，着美容顧問「計抵啲」。當顧問推介一個水母療程時，駿揚即插嘴：「係咪我早排敏感做嗰種？」他又不停照鏡，稱想激光祛斑、打針瘦臉和隆鼻等，以圖感染記者光顧。惟一次療程收費高達5,280元，記者表示驚訝稱比市價貴，對方即減至近半價2,680元，記者藉詞離開。

但駿揚緊追下樓，在樓下等候的另一名記者立即上前詢問，但駿揚一直緩步前行不作回應，行至朗豪坊便拔足狂奔，混入商場人群中消失。

與此同時，在旺角萬事昌商業中心樓下守候的記者，亦發現美男團Simon揸超跑瑪莎拉蒂現身，他聽到記者口中美容中介後，立即跳上車絕塵而去。

曾被美男團獵中的37歲OL Grace向記者說，她在交友App認識一名26歲美男，有感二人年紀差太遠不打算交往，惟對方稱「朋友無分年齡」，更每日傾偈，他自稱是電腦軟件工程師，不時到美國參加研討會，還施冧功稱「有機會整（嘢）畀你食」、「我會好好珍惜你」等。二人其後約見面，飲咖啡途中對方突然稱「booking夠鐘喇」，隨即帶Grace到附近一間美容院，但因療程太貴拒絕付款，但美男鍥而不捨繼續約她。

記者其後以朋友身份陪同Grace應約，美男如同背劇本稱：「booking夠鐘喇，我哋上去喇！」但美容師指當日預約爆滿，又稱只能介紹一位新人以優惠價680元試做，不斷暗示要記者離開。記者其後在樓下等候，見一名長髮女子被肥仔美男帶到美容院後，不出半小時便慌忙離開，原來她一眼睇穿：「一上到去就覺得唔對路，有六、七個女人打扮得好靚圍喺度，我就知係呃人㗎！」

相關新聞：區議員促設七日冷靜期

上一則
上一則
區議員促設七日冷靜期

下一則
下一則
美女四人幫 盤踞朗豪坊

幕後老闆夥「賤男」拓業務
區議員促設七日冷靜期
美女四人幫 盤踞朗豪坊
「心戰室」教冧女五部曲
美容店劏客新手法美男團色誘女客做facial